我都係想要一個真正嘅愛情啫

我想要一個真正嘅愛情 乜咁難咩？有車 有樓 有船 有飛機 有黑卡
男人就係要做大事
不能讓他背後的女人辛苦 因為女生在背後付出的實在太多
知唔知我內心付出有幾多？
以下我係送一張我覺得好啱嘅圖畀大家睇

笑到停唔到

有咩好笑？你笑我愛情觀？

我都想搵人寵我

正想講

我笑完話你知

非常之認同最後面嗰句

屌你老母

好有品味 認真

有咩好笑
你知什麼是愛情？